保安局上次話過參加民族黨活動就係犯法要監禁，講到可以追溯咁

律政司，保安局，Bam左天哥後請找數
今日班洋鬼子